胳肋底有浸味

平時沖涼都有捽乾淨架 點搞

臭狐定汗味

用滴露

用火酒抹得唔得呀

未去到臭狐咁臭

唔好！！溝埋臭到仆街！！！

通常肥人先有 好似係

瘦人嚟㗎我 屌你

用黑旋風

掀開俾路人聞

上網聽人講用嗽口水抹

牙膏得唔得呀

我冇 仲好香

用愛膚堅啦

真心 一定係用漱口水 漱口水本身係來自軍事用途用來清潔傷口 殺菌率極高 口臭狐臭腳臭 都應該搞得掂

剃

唔怕太強力，拿爛個胳肋底呀?
利申：牙醫叫唔好用漱口水太長時間，會令味覺減低

用2次沐浴露勁捽